世界盃後嘅現役top 10中堅

1. 洛夫雲
2. Varane
3. Stones
4. Godin
5. 公司佬
6. Alder唔識串 (熱狗嗰隻
7. Ramos
8. Mina
9. Yoshida
10. Nben

1. 洛夫雲
2. 洛夫雲
4. 洛夫雲
5. 洛夫雲
6. 洛夫雲
7. 洛夫雲
8. 洛夫雲
9. 洛夫雲
10. 洛夫雲

大頭仔都無

9

烏迪迪
懦夫雲

1. Smalling
2. Jones
3. Bailly
4. Lindelof
5. Rojo
6. Tuanzebe
7. fosu-mensah
8. Shawcross
9. Michael Keane
10. Jonny Evans

唔準提烏仔牙
賤種捧到華拉尼上天架

你見入決賽功臣烏仔，佢地提都無提過

Rudiger
Azpilicueta
Christensen
Zouma
David luiz
Cahill
Miazga
Hector
Kalas
Omueruo

會唔會無Vida

有洛夫雲磅住先有咁既表現je

總括:
洛夫雲係世界第一中堅

PIQUE都無?

top 10笑匠？

Godin 值得有頭2

美沙

Vertonghen

今屆umtiti派左好多膠喎

識波呀清

Thiago Sliva???

Silva

正確，曼聯好仆街

霸住6個最佳後衛

安迪堤

格蘭基斯都無